Hi international readers, please come to this thread

To all international readers, warm welcome and thanks for visiting LIHKG.

TLDR;
We hope to make LIHKG (and hopefully Hong Kong too) a more friendly place for you. Please tweet using #LihkgForForeigners so we know you are here and can achieve it better.

As you might have noticed already, LIHKG is currently available in Cantonese only and most of the content here are not friendly to international readers. The reason is that LIHKG was originally intended for the Hongkongers and did not expect such international exposure.

However, there has been an increasing amount of international visitors lately. We received a lot of attention and supports from all over the world. Some of you may have registered an account already, while some of you are google translating the whole site. We really appreciate all the attention and supports.

More importantly, we hope to make LIHKG a more friendly place for international readers. If you would like to see more content in other languages, or if you would like to start a conversation here with the locals, please tweet using the hashtag #LihkgForForeigners to voice out.

#LihkgForForeigners

Push 1/10

Push 2/10

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

Push 3/10

Push 4/10

幫推兼分享上twitter

Push 5/10

Push 6/10

Push 7/10

Push 8/10

Push 9/10

Push 10/10

連仔幾時開英文台？

Please follow @hong kong free press on twitter so that you can read more news about the protest in English which written by hongkonger
Also, you can.find #soshk and #hongkongprotests tag for more information
Thanks for your support and hope you can stand with us until the we success.

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

thanks from hk

Sadly, no one has shown up yet. But the intention is good.

First, we need to get people to see this thread

How could they get an account?

Saw this earlier today